本人就消防處處長梁偉雄作出煽動仇恨的言論作出投訴

點解投訴港台煽動仇恨就得? 有無方法投訴佢?

無

之前有人做過，無用